［急問］LC 轉SC 光纖轉接頭邊度有？

全能嘅連登仔
請問呢件嘢邊度有得買？黃金？高登？大概邊層？幾錢度？

淘

咩色嫁。有分mode 嫁

唔淘呢？
香港冇舖頭會賣呢啲？